
   
export default data = [
    {
        level:1,
        question: "2 ile 2 yi toplarsak kaç eder? ",
        options: ["3","4","5","1"],
        correct_option: "4"
    },
    {
        level:1,
        question: "10'dan 3 çıkarırsak kaç kalır?",
        options: ["10","9","8","7"],
        correct_option: "7"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi tek sayıdır ?",
        options: ["273","146","148","160"],
        correct_option: "273"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi çift sayıdır ?",
        options: ["205","199","197","198"],
        correct_option: "198"
    },
    {
        level:1,
        question: "8 ve 3  rakamları ile yazılabilecek çift sayı hangisidir ?",
        options: ["83","38","88","33"],
        correct_option: "38"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "2 ile 2 yi toplarsak kaç eder? ",
        options: ["3","4","5","1"],
        correct_option: "4"
    },
    {
        level:1,
        question: "10'dan 3 çıkarırsak kaç kalır?",
        options: ["10","9","8","7"],
        correct_option: "7"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi tek sayıdır ?",
        options: ["273","146","148","160"],
        correct_option: "273"
    },
    {
        level:2,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi çift sayıdır ?",
        options: ["205","199","197","198"],
        correct_option: "198"
    },
    {
        level:2,
        question: "8 ve 3  rakamları ile yazılabilecek çift sayı hangisidir ?",
        options: ["83","38","88","33"],
        correct_option: "38"
    },
    {
        level:2,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "2 ile 2 yi toplarsak kaç eder? ",
        options: ["3","4","5","1"],
        correct_option: "4"
    },
    {
        level:1,
        question: "10'dan 3 çıkarırsak kaç kalır?",
        options: ["10","9","8","7"],
        correct_option: "7"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi tek sayıdır ?",
        options: ["273","146","148","160"],
        correct_option: "273"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi çift sayıdır ?",
        options: ["205","199","197","198"],
        correct_option: "198"
    },
    {
        level:1,
        question: "8 ve 3  rakamları ile yazılabilecek çift sayı hangisidir ?",
        options: ["83","38","88","33"],
        correct_option: "38"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "2 ile 2 yi toplarsak kaç eder? ",
        options: ["3","4","5","1"],
        correct_option: "4"
    },
    {
        level:1,
        question: "10'dan 3 çıkarırsak kaç kalır?",
        options: ["10","9","8","7"],
        correct_option: "7"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi tek sayıdır ?",
        options: ["273","146","148","160"],
        correct_option: "273"
    },
    {
        level:2,
        question: "Aşağıdaki sayılardan hangisi çift sayıdır ?",
        options: ["205","199","197","198"],
        correct_option: "198"
    },
    {
        level:2,
        question: "8 ve 3  rakamları ile yazılabilecek çift sayı hangisidir ?",
        options: ["83","38","88","33"],
        correct_option: "38"
    },
    {
        level:2,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    {
        level:1,
        question: "Aşağıdaki en büyük tek sayı hangisidir ?",
        options: ["574","249","347","143"],
        correct_option: "347"
    },
    
    
    
    


]